你呢一刻有咩慾望

除左食慾性慾
我想幫人地/自己剪頭髮

拍拖

想感受下被愛既感覺

想同男朋友感受多一次熱戀期

我中間加一劃

得到個好愛好鍾意嘅女仔

想剪頭髮

唔係玩膠，真係想，已經吉到眼好痕又唔敢去飛髮鋪剪，驚有病毒

想有人唱搖籃曲俾我聽

想去睇極光

頂我都係 但係你自己又心知肚明啲飛髮鋪好污糟

想快D 眼訓

想有份工

聽講剪頭髮之前唔可以洗頭，因為洗左頭短時間內髮型會好軟好鬆，剪完之後好快會走樣，所以要等到髮型變返平時咁先去剪，咁剪完係點就會係點

想收山嫁人唔駛撈

想食朱古力

做政府工

救到手足！唔想再見到被自殺

同男朋友做愛⋯⋯
佢成日唔想做 到做嘅時候又射唔出
應該分手？

想被愛

想同樓主好激烈咁做愛

想瞓大脾，對方同我講「冇事啦冇事啦」

想搬出嚟住，同男朋友同居
但係搵得唔多錢